拎住榴連唔俾搭巴士？

搭緊270B入上水，有個阿叔拎個榴連上巴士
有個阿姐話頭暈，叫阿叔搭過第2班
個站長都衝上車幫口，阿叔死死地氣黑面落車
笑4